{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 숲속이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00に行われ、チェックインおよびチェックアウト時間を厳守してください。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴でペンションに入室する場合、入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客が損害を与えた場合、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。 予約特典として個別バーベキュー利用があり、グリルと炭が利用できます。 バーベキューの利用時間は17:00から22:00までで、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 IPTVとWiFiを備えたメゾネットタイプの客室をご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、屋外プールは夏季に運営され、天候によって運営期間が変わることがあります。 プールの利用時間は08:00から09:30までと15:00から20:00までで、ラッシュガードと水着を着用する必要があります。 ウォータースライドとフットサル場も備えております。 ゴルフ練習場も利用可能で、事前予約が必要です。 自動的に飲み物を購入できるセルフ屋根裏部屋もあり、ご利用時間には制限がありません。 電気自動車の充電スタンドも備えています。 また、100,000ウォン相当のツアーベル旅行商品券を1部屋当たり1枚ずつ提供するイベントがあり、期間は2023年6月1日から7月20日までで、平日(日曜日から木曜日まで)に該当します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がある場合は、事前にペンションに連絡してください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室する場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設について注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければなりません。宿泊客が損害を与えた場合、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理やバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されませんし、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。バーベキューは個別テラスで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か無分別な行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っている場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や設備について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から22:00までで、グリルと炭が利用できます。個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "IPTVとWiFiを備えたメゾネットタイプの客室をご利用いただけます。無料Wi-Fiが提供され、屋外プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は08:00から09:30までと15:00から20:00までです。ラッシュガードと水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ウォータースライド、フットサル場、ゴルフ練習場などもご利用いただけます。電気自動車の充電スタンドも備えています。"
        },
        {
            "question": "どの期間に特典のツアーベル旅行商品券が利用できますか？",
            "answer": "100,000ウォン相当のツアーベル旅行商品券は、2023年6月1日から7月20日までの期間に利用できます。平日（日曜日から木曜日まで）に該当します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 759,
        "QA": 876
    }
}